點睇男仔個pat pat好大？

Squat 同deadlift得多
會唔會覺得好怪？

啪啪聲

THIS

好似Ronnie Coleman咁

體脂太低既pat pat唔好睇

IS

He is a girl

好正

我男朋友個petpet好撚大好撚正
成日揸